[I/A] PES Mobile 2019 討論帖（91）米蘭雙雄

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能一招
2提升球員的位置適合度：數值高D
3教練的管理技巧：高cost

有咩加，係度講

下次有機會整combine埋

Lm
首推決賽好戲碼
阿積士 vs 波圖

巴打好有心機加新野
比個你

奧燒最強攻中

+1

+2

其實k社係咪報仇，無視歐聯？

Introducing 4 new Legends: F. BARESI, DIDA, D. MASSARO and C. ABBIATI; as well as these 7 Legends: P. MALDINI, R. GULLIT, G. BATISTUTA, F. TOTTI, J. ZANETTI, A. DEL PIERO and H. NAKATA.

係咪阿記班legends 有d想抽maldini

佢會改過個名出pool

可惜pes2019歐洲聯賽球隊版權太少

銀彈唔夠fifa多有乜計

AC米蘭
迪達同巴里斯
艾比阿迪都做到legend

實時狀態

又係意甲box

想追古烈治

牛油手

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有牛巴隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

唔講咁白啦，等新手感受下

牛佬就算啦好嗎

撚新手就有

山神打rmf好全能

都係昆一星期姐，由佢喇

之前唔係咁，k社又暗改左

瞬息萬變

米蘭

All in算 橫掂唔出英超pool

好似出過，但冇legend

piatek

In完會後悔 不了

米蘭雙雄有咩值得抽

其實唔值，最部幼幼
Cutrone
piatek
paqueta
kessie

lm

橫掂得隻中田英壽 冇其他legend

其實係d silva

山齊士打攻中如何

金銀黑piatek

勁
但下季實變金

賓周馬世一

Benzema 前鋒傳波黎講算數一數二

G mincini 係咪文仙尼個仔？

之前仲抽到個keane

好少見人用中田英壽
日本仔自己都唔抽唔出

市況秒秒鐘都唔同

x 1打

totti比直線是bug級的 大家快試

唔洗試
打ss 比人陰左幾次

試下擺佢amf，奧燒用法

未更新前：
暫時目測最好用既三個陣：pvp & 活動

442 施蒙尼
（dmf貼近孤盧頂，易觸發施壓回防）

4231 阿妓（球員企位闊）

4132 哥狗 （cmf 出世一）

世一教練華維迪

而家施蒙尼有無改到？仲係平排？

華維迪係個防反陣黎
Ok 既，但排第4-5 左右，同高普差唔多

好用過高普 高普真係狗也不屌

成世442
但佢暗改番兩隻防中既防守企位
協防施壓好好

熱刺肥普個3412 再次係公廁
大家千其唔好買
電腦6星又好，pvp又好易打到呢！
左右兩邊比人輪

3中堅 左右中場出翼鋒既話一定收皮

拎黎夾硬擺多D前中場legends J就得 踢落真係比人中出到暈

3cb都係廢陣

Cross-Play Now Available for Friend Matches!
We are excited to announce that cross-platform play is now available for the Friend Match mode!
With the barrier between platforms removed, you'll now be able to take on friends you previously weren't able to play against.

*Cross-play is only available for Friend Matches.

入得

未？

跨平台

晚晚比人中出

iOS 肉便器 032545997

上條入得記得同牛佬打返埸先

入得

垃圾驚 個個星期維護都唔會早開

想問高普教練好唔好用

k社暗改左我隻巴迪高同埋totti

仲追緊托迪

開ser未

bug級的

入到

狀態得C

以後可以 ios an對戰

幾時先有英超pool ...

仲打算打句今次個pool抽個果都on9

繼續養生farm

神鋒到手

黎喇
Friendly 032545997

咪當收集吓

Ios an係咪以後都可以連機唔會再收返？

永久

iOS = 金曼
An = 阿積士

一抽畢業

J leg有villa黑波

佢出廢托黑我就抽

實有

刷sim白銅隊擺dembele會唔會好哂？驚續約費好貴

升班23000
贏一場1000
贏10場升班賽收33k

你隊波成本13000
贏哂10場
踢100個season 都收200萬

第二次冇緣piatek

正嘢

不過piatek得細帳中

ADD
GOGOGO

Go

說好的friendly 呢
032545997

國米抽唔抽好

冇愛
留力下星期

今晚

added

為an爭光

我對唔住iOS
又攻唔入

我要報仇

k社暗改ios數值

我拖低左ios 平均水平

go

中左suso piatek 想要當隆拿馬

開細帳抽 細帳中兩個fp piatek 30lv餵1lv出29lv

piatek勁?

2回合計2:3
iOS進級

銀波都好勁

我要求重賽

見到又係意甲pool都唔想抽

可以射爆DDG

錯隊都逼和到

差少少0封你

U -6
Clean sheet 冇左

養生儲多個星期
下個week出勁野

放工前最後一場
Any friendly 032545997

隻GAME咩事
出咁多隻PIQUE

係咪期期5同 一期勁過一期咁解
如果我有舊果隻FP版爆LV
洗5洗升隻新FP版上去

唔洗

想抽維拉

留意下,日本仔有銅波. 好似伏...

另外個pool 抽中左w ben yedder,sterling同psv Rb

一抽中左維拿

銅波fp用黎掛sim

抽7野得一隻黑波

忍唔到手 抽哂米蘭兩個pool 出哂垃圾 一隻中場都無

勁野黎

呢個pool呢三隻差唔多算最好喎 Dumfries普通版都好用架

利申第一次無抽potw

今次除咗j league想博下韋拿可以考慮
另外三個完全無意欲抽 忍手都無需要 連bakayoko都無 抽拉素都好過抽ac國米 potw中唔到sterling=嘥coins

Same
一抽就中

皮亞勁咩 ？
抽到隻波索域 有冇用？
Cmf 擺緊咸錫 卻奧斯

我捧米蘭但只抽左一野

高普擺大巴都幾好用
下半場kante 換pogba

後面永世企定定5個人
影帝，馬帝雙門神
上半場簡迪box to box
下半場逗住pogba

6

下個星期 周年紀念
儲多個星期先all in la

而家唔係黑波可以直接收皮
好少金波可以對抗fp
數值廢金可食轉佢做導師

A米有大獎Donnarumma就夠 Piatek中唔到fp無乜所謂

國米得icardi似樣

大家玩PVP 果時會唔會有時侯係到卡下卡下咁
舉個例子打活動果時D動作好流暢
一到打ONLINE果時D人即時全部變曬跛腳7咁
係到拐下拐下 我IPHONE X 係咪有咩方法可以沒咁疾/卡

今次lv 30數值好fake完全睇唔出抵唔抵抽
Maxlv
donnarumma 94 算係半個大獎
Romagnoli 95 好慢
Skriniar 95 好慢
Icardi 95
Cutrone 94
真係唔抵抽

Potw 更加係垃圾

利申2抽milan中donnarumma收手

我就係中左Dollarrumma

想中kagawaw

我都想

一抽Piatek 收手

有無an機虐我

960 842 743
利申 新手

664943454
Go

對面係鬼佬會lag
建議用球員企位疏既教練
Eg. Arsenal

Any friendly 032545997

絕殺追和。無丢到iOS 架

渣嫁

兩球中柱finish好差

你兩球中柱姐
but今埸好撚lag
由其一開始

pvp？

wa好耐無見
但同牛佬打先

Me added go

PvP

ID?

抽到totti但唔係好識用🙈

問牛清點用

Gogo

Totti應該點用？

Hehe

牛清隻摭

032545997
ur ID?

無你好友

做咩多利記，但唔用高普

申左

go?
ugg

7球，2面不設防

Ederson紅箭

無咩電叉少少先

射中就入

終於知道點解了
多謝巴打

慘被炒

大巴高普啪啪啪巴塞

再黎

Ios = 英超

快d 黎battle

沖涼了

達仔點解係狀態D 又逼害

go？

664943454

GO?

FP Donnarumma守龍5個99喎

go?

球王又carry

靠中場供應

iOS 十年盛世

黎多場

訓啦 下次先

有無人同我依個新手打下

有係呢到
新手打新手

我刷SIM 季節賽
刷到活動11 用銅波/白波定係黑波都好
都開始係咁輸 想問係咪其實去到11已經5會再郁到
定係教練問題已經咩陣容都試過下咁

訓左未？go?

未訓 巴打等等
5分鍾
打緊活動

553523214 慢慢

加左

邀左你

輸一球我真係當自己贏左

幸運入球 我都好渣
再黎嗎

好

邀左啦

戰力唔可以太高
最好keep 1500 樓下
另外球員熟練度。全定要高
咁先大機會贏

教練是原罪

Dybala 改勁左

比波勁過美斯

中左逗住後防既碧基

唔好用
會俾華迪爆到仆街

眼神防守

對家見到佢同高甸，武士應該好開心

用黎打防中

尋晚未輸過
今晚繼續

Me 半力試陣

最新實測

下半場入替：
包皮連roberto carlos都爆贏左
Nija 🐢

今晚就用Carlos單守你

隔離隻kouli

爆機朗
爆機尼

仲要係打活動送果個經理，冇用過250 coins去抽都中

牙朗=至少1球
高尼=失少1球
勝率又提高左

新手運

尋晚打三場都係牙朗MVP

鏟傷佢隻告魯夫

iOS 又贏一仗

iOS = 英超

An 巴打仲未對過 ios 隱藏人物 扭波大臣keith
等keith佢1扭6

好耐無見佢上水

Keith team :
Silva , verati , Messi , neymR
落鏟就送罰球比Carlos

佢有登入的

前題唔lag先扭到

係咪扭到喵巴爆粗個個

宣戰獨孤求敗

一定係

我成日開2：2波膽

你埸埸開大

尋日歐霸
車路士8:0
計埋之前曼城10:2
英超盛世

一開波就俾你地搶入一粒，你地打法好似

仲有佢呀

新手想問有冇咩特別技巧升人之類？
Legend同紫色帶唔到去下集？

紫100%帶唔到
但唔知會唔會補番個紫轉黑你

盛世

Ios 盛世

legend 帶到 除非係無左版權 紫色個D講明帶唔到 我覺得打tour夠分就唔洗再抽喇

btw 有無巴打用開古烈治? 好唔好用?

進攻足球

再無an ios之分

強姦足球

永久左？

好似係

換thauvin ，卡斯米羅，kroos , 金章安，azp, Manolas,古天奴

邊隻好？

今晚同你打

古天奴啦
古天奴+山齊士=奪天下

古天奴換黎儲

打到屍神26, 1200樓下

唔夠分升班就計下數，再月光寶盒

Thauvin 好好用wor

卡斯米路

換左泰奧雲
傳波條path 球王級

牛巴 : 2019最強rmf thauvin

我上次抽中放置緊，升嚟試下先

睇佢傳波條path半bug個類
由其吊高波

如果雲膠仲係到，佢應該入左arsenal

痴撚線k社做咩整左隻泰奧雲出黎
Lv1佢招傳中同速度=60級咸爺

6星電腦每場1助攻

落底傳中
吊高波
開角球
反擊長傳
跑得快，又好扭

出現了
牛巴featured player

睇睇下食滿左既 cutrone....唔錯喎

我有依隻升滿
牛清玩左bug級既totti未啊

2019 牙朗頭鎚no.1傳球手

冇抽到law
同埋冇愛

上個禮拜山神無左影

傷左就唔想用

大巴拿好似快左咁

韋拿難升到on9...

輕鬆2助攻
22傳球19次成功

係時候換隻泰奧雲玩燒味

比個死肥佬撞

打殘牛佬就岩架啦

Ur ID?

Added go

一齊輪牛佬

牛佬接客咁
好忙wo

連5到
55

Me is ios 公廁

撚得人多 要還架

你開

Me 都係豬左場
算好有交代

Fail

我out game 入

mo 得同牛佬打

收工不了

係咪拗底？

你頂上

未得閒

有無巴里斯食評 ，好想抽但係成個box得馬甸尼同佢無

176 不了
佢出尼少一定抽

176打中堅

Lkk, cron 各一

牛清 thauvin打RWF C朗打CF?

但數據係無敵喎

曼聯中巴塞

曼聯 巴塞

現實就勁
game入面D中堅碌7咁

4強
祖記
利物浦
曼城
巴塞

pvp

最想睇曼城對巴塞

PVP

⼀古烈治好唔好用

Diu 我用4000金都未抽到

Friendly 032545997

go la diu

-6到

again

新咸爺

朴智星

-6到呢

頭頂腳踢

Go?

幾喜歡她

呢句野到底出自邊到

19liy好喜歡牠

黎自波台架?

米蘭迷表示終於爆機

出自以前高登利post

抽埋迪達先

冇愛，有隆馬

等卡卡

咸爺，泰奧雲
兩個輪住傳中比牙朗頭鎚
睇你守得邊個

呢隻金波lkk

牙朗傳球手

咪又係贏唔到
go

Ok last

Dida勁咩？

泰奧雲1傳1射，鏟草

泰奧雲令Neymar 頭鎚入波

高普個433玩到悶
係時候玩番老本行4231

我真係唔係幾信邪

巴打你係咪成日大比數

唔中意大巴lkk勁到

等我一陣

好撚鳩

每場最少1助攻

泰奧雲=新咸爺
盧卡古=新呂布
牙朗=牙朗
我個燒味陣番番黎

走啦

每場2粒

今場轉左team

Lkk 1goal1助攻

咁都被你追反

爭啲cup

無咁易
今場你守我奧巴好實

話咁快失左兩球要認真啲

last

攻唔入

你咁遲先換lkk

唔係呀，都係下半場換。一出嚟中柱

下次再玩

bro

我屌你老母爛臭閪
收撚咗k記幾多錢呀撚屌
碧咸近距離頭鎚連中門楣底線
扭波可以被撞唔吹

屌你老母on99
成場波俾人造script到

你老妹臭閪食屎喇屌你老味

祝你全家訓紅墈大酒店
祖先俾人挖墳
生仔弱智
生女唔夠三歲俾人姦
含家日日夜夜家嘈屋閉

睇死你都係生意失敗
日日夜夜響連登鳩up
應該都係毒撚到飛天
係喇
你應該同摩連奴一樣
死撚去無雷公咁遠
爛屍吉佬算喇
屌你老母臭化閪
臭閪出臭草
你老牛成世都食唔倒嫩草

你根本就冇料到
靠人多聚響禁區響度死守
成日響撚度發表偉論
伏鳩人

冇料到
靠得果script去入粒波仔

你知唔知醜呀
踢波踢到咁好撚失禮呀

唔怪得成日俾人炒啦屌

做乜咁激動

明知自己勝之不武
靠script 去贏
仲要last min 中既last min

你自己心知肚明有幾多球係負碌好彩冇入到波

技遜一籌仲要po出黎

厚面皮唔在講
如果你有靠自己一扭幾入波就話姐
夠膽po自己93min靠球script球去贏

你都幾唔知醜唔要臉喎

你夠竟柒夠味呀死老牛

慢慢返入去你老母個臭閪窿入面諗撚多幾十世再投胎啦

係啦
慢慢訓啦
祝你一睡不醒呀
落地獄記得講自己姓牛
咁先唔會被雞姦呀
你老母婆婆嫲嫲就難講啲啦
日日接萬客
閪窿都出曬血仲要時時刻刻俾人磨

依啲叫咩
叫含家富艷貴囉

friendly唔使咁認真啦
丁一丁香澄遙明天會更好

巴打玩下姐唔洗燥 話唔定一陣抽中legends

Legend 姐係下一季會係番到？禁升左會唔會重置番？

點解樓上輸場GAME 激成咁

做乜撚 輸鋪機咁撚激動

Friendly就話抵自己死姐
屌你老母我只不過係online隨機撞到佢
佢都要po黎威威豬
冇家教不特止
仲睇慶祝動作
我屌你老母last minute 入波屈script屈到咁冇品
學咩人做樓主

Pvp黎

因為成堆9隻傳奇，第93分鐘比隻廢黑同fp lkk 屈傳中屈死左

舊年2018過度2019
舊player自動max lv

牛佬 好心你啦

泰奧雲太勁

冷靜啲 j咁多對身唔好啊

祝你下次抽到唔重覆既legend

頭先用belotti pvp 先發現原來咁勁咁好用， 一場入四球， 走位 對抗 入攝射門都頂級

笑咗

Fp version?

belotti好似冇fp

幾時到下一季？

滿level 金波

仆街賣左
似K社暗改
以前打tour佢冇咩特出

岩岩中黑波b silva 變埋amf 但都辣殺黎
仲要由rwf 變amf

係 一路當佢垃圾， 啱啱見佢狀態a 綠箭，用佢打，入咗三球3：3 補時交比左邊辛尼 爆， 佢入攝加速就單刀， 第四球， 依下睇住黎食， 跟住對面用fp vdj pique, 佢都對撞到仲搶返個波

呢隻勁呀

盡左力

等我用lkk x thauvin 屈你機

新手想問幾樣野
儲左d金波 抽唔抽250個pool好
另外 大家係咪用手掣玩
有無平靚正推薦

今次堆legend 麻麻

Sterling fp pool 唔抽喇
建議儲多個星期
下個星期周年紀念

牛巴尋日做咩俾人罵

一定出4cb鳩屎陣

pvp?

未訓醒

巴打儲一輪gp或者coin先抽 錢多d大機會抽到legends
呢類250 coins box draw 抽得幾下唔好彩既咩好野都中唔到

用GP抽
唔好浪費d金

PVP?

仲黑仔過上一個Ac😂😂😂

可以練過新

刷3 個都重複, k 社我屌你老母

我淨係想要漢丹，難刷到仆街

GO

平行時空黎?盧卡古撞唔趺再大力爆射/轉身抽射
丹比利柒到

撞唔跌

比Carlos守死左

用kante打右閘廢能到

接高波控出界 跑唔嬴高利巴尼

點會kante 打右閘打cmf全能

隻walker唔知點解場場都紅箭
GO?

阿妓bellerlin 上半cb 下半lb半到對面

你隻ddg今場上身

30lv ddg

全場rb都夠用啦

未滿lv

這一生 也在進取 這分鐘 卻掛念誰

有咩金波好換

Sonny

姐邊隻

韓國人

有啦

呢隻值得等下絕非池中物
金波傳球條path 都唔錯

又吹奏

我一埸任都未打過

照同你打埸
go

人呢

gogo

球救空門咁正都被你入到

仆街sim season 10場4和6負

保連奴好勁

好耐無洗

華迪+保連奴=支柱

last ？你vardy 好走位幾好

漢奸好易合

今場你玩野

玩咩野

你一分鐘入完任我攻既

但你90+1 成功絕和

你直線係咁俾vardy我仲驚

佢要FP版

Fp Donnarumma
Max level xp 1.07m
升到2020

隻韋拿38LVmax已經難升到on9...

係好難升

Ur name is?

開左

我隻owen 65/75 最後呢10lv可能要升一個月

拍賣d人好撚狠 想買隻車狗4星合銀河唯一
諗住25k應該差唔多價 尾標35k

接近0封

泰一招

40-50k 一定攪掂

牙朗2019唯一傳球手

last？

ANY PVP ?

牛巴頭球好勁

id？

泰奧雲唔煲得1招

734 435 623

ok go

ios pvp

634 449 237

巴打你個ddg直升？
救近射好勁

pvp

634 449 237

咁都勁 比你同一個位爆射左兩野

Emily 被中出

牛巴抽埸

公認公廁

小禁區頂救左幾球 不過係你左邊甩姐

放水

點解黑波仲有分金卡紫卡
新手

可以點執
玩左2個星期

唔會好難啫 我一抽到FP雲佩斯就升爆咗
而家擺咗喺雪櫃深處

重有咩人

儲GP抽pool

金卡係傳奇
紫卡係每週球員精選

雲佩斯我都無用過

隻揪吧牛清

點睇到？

跟機

巴神大戰lkk

你上半場有黑哨

Until me score

費蛇式罰波+補時

炒牛佬先

充電不玩了

大陸網有stat

泰神鏟草2次

Again

射門次數大粉

今場又練守 ？

轉陣打下先
go

wow, go

邊有牛巴油王咁多gp

大巴可恥

Me dou ho siu
兔成6M

高普都泊到大巴🚌

高普大巴陣
簡迪神

老人中場

個龍搞笑 ？

慘被追和

Kante carry

成日傳反後

有無加我依個堅新手玩下
553523214

我黎
我都係新手

Gogogo

我要同真新手打

你都新手

其實依到無tg group?不如開翻個？

預左俾人屠

加左你了
我叫ugg
gogo

Aristo 開左
而家ios 同an 一齊開都得
不過呢到直接叫方便
tg好少開

Any friendly
032545997

已輸

加左你

Where can see need how many xp?

有沒人同我呢個新手打
657-534-124

巴打network 幾好
連得好順
Netvigator?

電話4g黎 個個都戰力都高我成千幾

慢慢喇，戰力其次
主要係team spirit 未夠99？

得84渣

睇得出
因為隊波好鬆動
一睇就知未夠99

我都唔知個陣係咪應該禁排好 仲諗緊

期待同牛師兄打番場

簡迪果球勁到

保連奴 簡迪 謝拉特 法賓奴 都各有入球能力

Thank you,禾冇7

一百萬兩個月券啫

有無pvp?

me

791671597

馬會go
032545997

wait

隻game無德甲真係小野玩

狂打pvp囉

Friendly032544997

牛師兄等陣
我朋友岩岩搵我挑戰 同佢打一陣先

屌

sorry 巴打 我有d lag咁

頭鎚 絕殺

ok呀唔lag

again?

我坐緊船 你唔怕我可以

頭先d CB紅曬, 要用vidal打CB..

An pvp

下次鏟傷messi

巴神打rwf是bug級的

見到泥馬依件25就好想剷9佢

032544997

P多場

you pvp him first
me砌陣

有group 不過好少人用
約戰上嚟約就得

射極都唔入。。

leno

an pvp

有冇人同新手玩下
635407428

之前加左

做乜今日咁熱鬧

ok

what name?

vidal 影帝打CB=BUG級

我invite la

愛蛇3-2-3-2勁唔勁?

因為冇波睇

3中堅 = 中出

隻抽未

李城唔係波 麥佳亞4分鐘紅撚咗

李城摩佬帶就睇

牛佬黎料

Go
u invite

慘被中出

贏反擊

!

我要報仇!

U very good ga la
Close to 60% 控

720 283 398

邀左

搞咩我會斷左

Wifi ?

沒 正正常常
再黎！

月巴d防守勁到

k社又改強左路維

變陣成功

Go 呢局要贏了

下一局係屬於你 局

DDG

今場黎了

Go
then bath

輸得好慘

新手pvp 583500150

有無人gogogo?

你後防唔mark人
俾so9 碧咸任射

想mark都mark唔到

583500150 我id

An=德甲

我都輸得好慘

盧卡古浪費尼馬堆過人

尼馬好勁 2/3個人都守5住

Ios= 英超

Network好先做到

我輸5：1

冇幾多個人見到我用尼馬1過1

等你沖完涼繼續
我慢慢進步緊
再過多幾場就可以6:0你喇

馬會good good

好
657 534 124

繼續

可以啊。Gigi

go
牙朗倒掛射觀眾

牛佬出黎隻抽

佢沖緊涼

月兔再黎!

同我打住先

巴打兩場我都勝之不武

我射唔入添啦😂😂😂

有無人打啊？

who

再黎!!!!!!!!!!!!!!

hi

係到打禁多場friendly 全敗

瞓了sor

433

防守型433

我休息下

黎了牛佬

仲有無人打？

friendly 六連勝

有
657 534 124

Ok 俾埋第七勝你

5同我打

轉頭啦😂

試下新對手

657 534 124

斷左

again?

你個龍送一頭

球lol

點解短傳禁難控

唔明

屌彈左game sor

再LAST?

其實我係想玩猜波。但係我成日傳個個方向
佢一傳就偏得好遠下

唔關你事, 隻game要傳波90先傳到腳

手指要摔方向摔得好準

如果想傳近啲就唔好㩒咁耐

出事啦禁。點猜🙄

easy波都會彈離身

今日14場friendly
11W 3D 0L

都有啲啲關係
感覺上我用so9 造波舒服過aubameyang好多
唔知係咪passing高

So 9
benzema
u try try benzema good good

totti ss 傳波先勁

Ozil pvp

032545997

岩岩果球我諗可以J 1個月

仆街絕殺

心諗唔燃係掛

今日第1次嬴

不過真係好慢。我依家用佢都唔知放咩位好

多謝曬指教
我都5玩住啦 休息下先

我用佢同CF one two, 佢企定定就算

你咩名

佢依家用緊高普個433。放左佢係左ss位唔係好點

你奧燒？我邀你

狗哥 4132佢幾好

到依家都未見過。想買都無

哥迪奥拿冇左4132 變左433 冇得買

其實352或者3412真係唔點係依隻game?

75mins領先緊2:1

15場friendly 保持不敗

再黎吧

想反cap比你入番粒

邊有咁易

媽，主場25柱

華迪助攻

U-6 ball

中柱同佢打我都成日中柱

我中左2次柱
未計9碼飛機

只要搵人買起沙拿同告魯夫佢就hold唔到ball

鏝個場都幾好睇

飛機杯

禁制了

做得好

阿古路12碼中柱 個波彈龍門腳 計龍門og

越位入波 插水12M 食埋人地個12m

幫到出晒面啦
有var 又唔睇

打場訓

個龍門神救都無用

邀我

下半場換晒人全攻不設防係咪好正

仲有無人玩

同你打親都456球

今場守得好左

好明顯你拉晒人封邊路

Last？

就無電，照打

咁下次再玩

其實係我開

Sob係咪炒得

日本仔

同我打好少超過 2球

史雲斯頓 傑志四小鬼之一 今季借咗去榜尾凱景 喺本地賽計本地球員
英菲雙重國籍 1歲嚟香港 有資格申請特區護照 已經幫菲律賓u18踢過友誼賽

benzema低level已經90控球
唔train佢直接用低level屈around 1700 rating very good

any pvp

屌啦我啲人企定喺度喐都唔喐

第一次見我用美斯呢
三球世界波

早知用DDG LENO太廢

Again?

仆街食屎狗屌你老母
Last min慶祝狗屌爆你臭閪

冇品又賤格

仆街食屎狗屌你老母
Last min慶祝狗屌爆你臭閪

冇品又賤格
仆街食屎狗屌你老母
Last min慶祝狗屌爆你臭閪

冇品又賤格
仆街食屎狗屌你老母
Last min慶祝狗屌爆你臭閪

冇品又賤格

牛佬又恰人

個心路歷程應該係：

課左好多，砌傳奇隊

之後牛屍深夜搵人pvp試陣，又唔覺意又連到佢
牛屍被佢60%控，控足92分鐘，第93分鐘比牛屍屈泰奧雲牙朗頭鎚

一球撞哂哂佢隊波同價值觀，大受打擊

邊有啫 講咗咁耐都係得嗰一場
啱啱我成場俾牛佬㩒住嚟砌 有三球世界波
唔通我又要屌柒佢

施蒙尼442解放美斯

猜到90分再單刀
跟住局睇慶祝咁冇品

我屌你老母冇撚品到

屌你老母你自己冇品都可以咁無恥
成隻狗咁

慶祝狗牛佬屌你老母臭閪

慶祝狗你都同佢玩

垃圾牛佬

屌你老母呀

全家做雞算啦

佢串得起啊 咁巴閉你下次咪對翻佢咁做囉

死唔知錯

屌你老母死牛佬

依啲未叫冇品囉

抵你俾人撚啦
仆你個街 仲幫隻狗辯護

unable to connect

連唔到

我重入trytry

Me close app try try
u updated iOS?

ios 12.1.4

美斯飛機

4231 用熟左都幾好用
唔差過4222

路維個陣企位太密

以前喵同牛都有時會慶祝
得我係清泉

對俄羅斯🇷🇺個邊會傳唔到
要用阿妓

清泉兔

猜波 4231>433>4222

中場多啲人好猜啲

不過反擊應該4222最快

路維個陣係用黎尻傳
企得密有加成
日本仔成日用
但呢期lag到傳唔順

馬甸尼冇想像中咁勁

好用
放sub
lb rb cb都踢得
邊個狀態唔好就換佢

其實麻麻
防守型左閘
中堅未阿班

Rb 會有時派膠

右腳踢右閘不知幾勁

btw 有冇老屎忽講下點解當年佢右腳踢左閘
佢現實係咪好少踢中堅？

冷靜啲 冷靜啲

有冇人知施蒙尼轉左433未？
想賣左舊試下

要轉都星期四先啦 仲要唔知k社會唔會真係𨍭

近排銀波中黑機會好似大左
分別中過matic,kroos,保定，馬列斯

馬迪係其中一隻會回防到中堅補位既防中

今個星期隊狀態A隊

有抄截唔錯

屌你老母回傳狗

打街埸係咁

點解伊卡迪唔識起跳頂波咁柒架呢?

pes幾時有得全隊逼搶佢10幾分鐘30幾碼轟完我一球就回傳

彈跳好似97

隻game出左美職新一季波衫未？

fp版都跳唔起

今次要開大

托迪夾迪甘斯ss陣好正 個位為佢而設咁
啲直線真係好勁 禁區頂啲重炮又係痴線
㩒到就嚟爆力佢都掛哂網

P？

Silva , totti, Messi , James = ss

屌 出特效中黑波點知又係泰亞高

totti直線=bug級 無呃大家

第一次見熟練度1%

emily最近做ptgf?

堅持唔妹波就被中出

我覺得祖記個433/442 最岩佢
哥狗個433根本伏

新手pvp
635407428

Good good

輸反擊

祖記個陣都ok
again?

牛巴同唔同我e個新手pvp

Lkk 戴帽

vvd綠箭都頂唔贏lukaku

因為傳波既係2019最強傳中手-泰奧雲（新碧咸）

3:1嗰球俾你睇定斬都知入左

祖記個陣係幾好用
進攻型good

4cb

pvp未

2球都你甩俾我奧巴

賣大包

祖記個中場好危危乎

屌 早知90分鐘唔押前攻

大巴對大巴
美斯x牙朗先破到你架大巴

Me = 摩佬
U = 肥賓

-6
若我回後 你無機會絕殺

祖記442唔錯

沖涼🚿

vvd要E了

咁大獲

黎多場？

真 好正

絕殺追和

慘被絕和

last？你今日未贏我